{
	"Upload": "上传",
	"Log in": "登录",
	"Log out": "注销",
	"Username": "用户名",
	"Password": "密码",
	"Video file": "视频文件",
	"Subtitle file": "字幕文件",
	"Drop a video file or select one": "请选择一个视频文件",
	"Drop a subtitle file or select one": "请选择一个字幕文件",
	"Metadata": "元数据",
	"browse": "浏览",
	"Save between sessions": "在会话中保存",
	"Search on IMDB directly": "在IMDB上搜索",
	"Auto-detect the language": "自动检测语言",
	"Reset": "删除",
	"File name": "文件名",
	"OSDb Hash": "OSDb Hash",
	"MD5 Hash": "MD5 Hash",
	"Size": "大小",
	"bytes": "字节",
	"High definition": "HD高清",
	"Movie AKA": "电影别名",
	"Release name": "电影原名",
	"FPS": "FPS",
	"Total time": "时长",
	"Number of frames": "帧数",
	"Language": "语言",
	"None": "无",
	"Comment": "注释",
	"Hearing impaired": "供听障人士使用的字幕",
	"Auto-translated": "自动翻译",
	"Translator": "翻译者",
	"developed by": "开发由",
	"Enter a title": "输入标题",
	"Search": "搜索",
	"OK": "确定",
	"EDIT": "编辑",
	"UPLOAD": "上传",
	"RETRY": "重试",
	"OPEN IN BROWSER": "在浏览器中打开",
	"YES": "是",
	"NO": "否",
	"Language testing unconclusive, automatic detection failed": "语言测试无效，自动检测失败",
	"Video cannot be imported because OpenSubtitles could not be reached. Is it online?": "视频无法导入，因为无法访问OpenSubtitles。 它在线吗？",
	"Unknown OpenSubtitles related error, please retry later or report the issue": "未知的OpenSubtitles相关错误，请稍后重试或报告问题",
	"You haven't specified an IMDB id for the video file. It is highly recommended to do so, to correctly categorize the subtitle and make it easy to download.": "您尚未为视频文件指定IMDB ID。 强烈建议您这样做，正确分类字幕，方便下载。",
	"Wrong username or password": "错误的用户名或密码",
	"Not found": "未找到",
	"Wrong IMDB id": "错误的IMDB ID",
	"New version available, download %s now!": "新版本可用, 正在下载%s ",
	"Dropped file is not supported": "不支持已删除的文件",
	"Cut": "剪切",
	"Copy": "复制",
	"Paste": "粘贴",
	"Subtitle was already present in the database": "字幕已经存在于数据库中",
	"The hash has been added!": "hash已添加！",
	"The hash too...": "hash太...",
	"The file name has been added!": "文件名已添加！",
	"The file name too...": "文件名太…",
	"Subtitle was successfully uploaded!": "字幕成功上传！",
	"OpenSubtitles is temporarily unavailable, please retry in a little while": "OpenSubtitles暂时不可用，请稍后重试",
	"OpenSubtitles is under maintenance, please retry in a few hours": "OpenSubtitles正在维护中，请在几个小时后重试",
	"Something went wrong :(": "出了些问题 :(",
	"IMDB id": "IMDB id",
	"Switch theme": "切换主题",
	"The subtitle has invalid format, review it before uploading to OpenSubtitles (try removing URL that might be considered as advertising for a third party website)": "字幕格式无效，请在上传到OpenSubtitles之前进行检查(尝试删除可能被视为第三方网站广告的网址)",
	"The subtitle file contains descriptions of sounds and/or dialogues, meant for hearing impaired people": "字幕文件包含声音和/或对话的描述，用于听障人士",
	"The subtitles were translated automatically by a machine": "字幕由机器自动翻译",
	"Foreign parts only": "外来部分",
	"The subtitles only translate non-native parts of the script, for example elvish and orkish in the Lord of the Rings": "字幕只翻译剧本的外来部分，例如魔戒中的精灵和orkish",
	"Replace the currently loaded file with the detected one: %s": "用检测到的文件替换当前加载的文件: %s",
	"Settings": "设置",
	"Theme": "主题",
	"Check for updates": "检查更新",
	"help translating": "帮助翻译",
	"Import file(s)": "导入文件(s)",
	"Clear file(s)": "清除文件(s)",
	"Close popup(s)": "关闭弹出窗口(s)",
	"Developer tools": "开发者工具",
	"Next field": "下一个字段",
	"Previous field": "上一个字段",
	"Report an issue": "报告问题",
    "Use HTTPS": "Use HTTPS",
    "This IMDB id could not be checked, be careful with your upload": "This IMDB id could not be checked, be careful with your upload"
}